網上行5月尾到期

有冇sales?
北區公屋
1000mb